{
    "cv": {
        "name": "\u041a\u0430\u0431\u043e-\u0412\u0435\u0440\u0434\u0435",
        "official_name": "\u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430 \u041a\u0430\u0431\u043e \u0412\u0435\u0440\u0434\u0435",
        "topLevelDomain": [
            ".cv"
        ],
        "alpha2Code": "CV",
        "alpha3Code": "CPV",
        "cioc": "CPV",
        "numericCode": "132",
        "callingCode": "+238",
        "capital": "\u041f\u0440\u0430\u0439\u044f",
        "altSpellings": [
            "CV",
            "Republic of Cabo Verde",
            "Rep\u00fablica de Cabo Verde"
        ],
        "region": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430",
        "subregion": "\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430",
        "population": 555988,
        "latLng": {
            "country": [
                16,
                -24
            ],
            "capital": [
                14.92,
                -23.52
            ]
        },
        "demonyms": {
            "eng": {
                "f": "Cape Verdian",
                "m": "Cape Verdian"
            },
            "fra": {
                "f": "Cap-verdienne",
                "m": "Cap-verdien"
            }
        },
        "area": 4033,
        "gini": {
            "2015": 42.4
        },
        "timezones": [
            "UTC-01:00"
        ],
        "borders": "N/A",
        "nativeNames": {
            "por": {
                "official": "Rep\u00fablica de Cabo Verde",
                "common": "Cabo Verde"
            }
        },
        "currencies": {
            "CVE": {
                "name": "\u041a\u0435\u0439\u043f \u0412\u0435\u0440\u0434\u0435\u0430\u043d \u042d\u0441\u043a\u0443\u0434\u043e",
                "symbol": "Esc"
            }
        },
        "languages": {
            "por": "Portuguese"
        },
        "translations": {
            "ara": "\u0643\u0627\u0628\u0648 \u0641\u064a\u0631\u062f\u064a",
            "ces": "Kapverdy",
            "cym": "Penrhyn Verde",
            "deu": "Kap Verde",
            "est": "Roheneemesaared",
            "fin": "Kap Verde",
            "fra": "\u00celes du Cap-Vert",
            "hrv": "Zelenortska Republika",
            "hun": "Z\u00f6ld-foki K\u00f6zt\u00e1rsas\u00e1g",
            "ita": "Capo Verde",
            "jpn": "\u30ab\u30fc\u30dc\u30d9\u30eb\u30c7",
            "kor": "\uce74\ubcf4\ubca0\ub974\ub370",
            "nld": "Kaapverdi\u00eb",
            "per": "\u062f\u0645\u0627\u063a\u0647\u0654 \u0633\u0628\u0632",
            "pol": "Republika Zielonego Przyl\u0105dka",
            "por": "Cabo Verde",
            "rus": "\u041a\u0430\u0431\u043e-\u0412\u0435\u0440\u0434\u0435",
            "slk": "Kapverdy",
            "spa": "Cabo Verde",
            "swe": "Kap Verde",
            "urd": "\u06a9\u06cc\u067e \u0648\u0631\u0688\u06cc",
            "zho": "\u4f5b\u5f97\u89d2"
        },
        "flag": {
            "small": "https://flagcdn.com/24x18/cv.png",
            "medium": "https://flagcdn.com/96x72/cv.png",
            "large": "https://flagcdn.com/256x192/cv.png"
        },
        "regionalBlocs": [
            {
                "acronym": "AU",
                "name": "African Union",
                "otherNames": [
                    "\u0627\u0644\u0627\u062a\u062d\u0627\u062f \u0627\u0644\u0623\u0641\u0631\u064a\u0642\u064a",
                    "Union africaine",
                    "Uni\u00e3o Africana",
                    "Uni\u00f3n Africana",
                    "Umoja wa Afrika"
                ]
            }
        ]
    }
}