{
    "fo": {
        "name": "\u0424\u0430\u0440\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u0430",
        "official_name": "\u0424\u0430\u0440\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u0430",
        "topLevelDomain": [
            ".fo"
        ],
        "alpha2Code": "FO",
        "alpha3Code": "FRO",
        "cioc": "N/A",
        "numericCode": "234",
        "callingCode": "+298",
        "capital": "\u0422\u043e\u0440\u0448\u0430\u0432\u0435\u043d",
        "altSpellings": [
            "FO",
            "F\u00f8royar",
            "F\u00e6r\u00f8erne"
        ],
        "region": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430",
        "subregion": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430",
        "population": 48865,
        "latLng": {
            "country": [
                62,
                -7
            ],
            "capital": [
                62.01,
                -6.77
            ]
        },
        "demonyms": {
            "eng": {
                "f": "Faroese",
                "m": "Faroese"
            },
            "fra": {
                "f": "F\u00e9ro\u00efenne",
                "m": "F\u00e9ro\u00efen"
            }
        },
        "area": 1393,
        "gini": "Not Available",
        "timezones": [
            "UTC+00:00"
        ],
        "borders": "N/A",
        "nativeNames": {
            "dan": {
                "official": "F\u00e6r\u00f8erne",
                "common": "F\u00e6r\u00f8erne"
            },
            "fao": {
                "official": "F\u00f8royar",
                "common": "F\u00f8royar"
            }
        },
        "currencies": {
            "DKK": {
                "name": "\u0414\u0430\u0442\u0441\u043a\u0438\u0439 \u041a\u0440\u043e\u043d\u0430",
                "symbol": "kr"
            },
            "FOK": {
                "name": "\u0424\u0430\u0440\u0443\u044d\u0437\u0430 \u041a\u0440\u043e\u043d\u0430",
                "symbol": "kr"
            }
        },
        "languages": {
            "dan": "Danish",
            "fao": "Faroese"
        },
        "translations": {
            "ara": "\u062c\u0632\u0631 \u0641\u0627\u0631\u0648",
            "ces": "Faersk\u00e9 ostrovy",
            "cym": "Faroe Islands",
            "deu": "F\u00e4r\u00f6er-Inseln",
            "est": "F\u00e4\u00e4ri saared",
            "fin": "F\u00e4rsaaret",
            "fra": "\u00celes F\u00e9ro\u00e9",
            "hrv": "Farski Otoci",
            "hun": "Fer\u00f6er",
            "ita": "Isole Far Oer",
            "jpn": "\u30d5\u30a7\u30ed\u30fc\u8af8\u5cf6",
            "kor": "\ud398\ub85c \uc81c\ub3c4",
            "nld": "Faer\u00f6er",
            "per": "\u062c\u0632\u0627\u06cc\u0631 \u0641\u0627\u0631\u0648\u0626\u0647",
            "pol": "Wyspy Owcze",
            "por": "Ilhas Faro\u00e9",
            "rus": "\u0424\u0430\u0440\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u0430",
            "slk": "Faersk\u00e9 ostrovy",
            "spa": "Islas Faroe",
            "swe": "F\u00e4r\u00f6arna",
            "urd": "\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631 \u0641\u0627\u0631\u0648",
            "zho": "\u6cd5\u7f57\u7fa4\u5c9b"
        },
        "flag": {
            "small": "https://flagcdn.com/24x18/fo.png",
            "medium": "https://flagcdn.com/96x72/fo.png",
            "large": "https://flagcdn.com/256x192/fo.png"
        },
        "regionalBlocs": "N/A"
    }
}