{
    "me": {
        "name": "\u0427\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e\u0440\u0438\u044f",
        "official_name": "\u0427\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e\u0440\u0438\u044f",
        "topLevelDomain": [
            ".me"
        ],
        "alpha2Code": "ME",
        "alpha3Code": "MNE",
        "cioc": "MNE",
        "numericCode": "499",
        "callingCode": "+382",
        "capital": "\u041f\u043e\u0434\u0433\u043e\u0440\u0438\u043a\u0430",
        "altSpellings": [
            "ME",
            "Crna Gora"
        ],
        "region": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430",
        "subregion": "\u042e\u0433\u043e -\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430",
        "population": 621718,
        "latLng": {
            "country": [
                42.5,
                19.3
            ],
            "capital": [
                42.43,
                19.27
            ]
        },
        "demonyms": {
            "eng": {
                "f": "Montenegrin",
                "m": "Montenegrin"
            },
            "fra": {
                "f": "Mont\u00e9n\u00e9grine",
                "m": "Mont\u00e9n\u00e9grin"
            }
        },
        "area": 13812,
        "gini": {
            "2016": 38.5
        },
        "timezones": [
            "UTC+01:00"
        ],
        "borders": [
            "ALB",
            "BIH",
            "HRV",
            "UNK",
            "SRB"
        ],
        "nativeNames": {
            "cnr": {
                "official": "\u0426\u0440\u043d\u0430 \u0413\u043e\u0440\u0430",
                "common": "\u0426\u0440\u043d\u0430 \u0413\u043e\u0440\u0430"
            }
        },
        "currencies": {
            "EUR": {
                "name": "\u0415\u0432\u0440\u043e",
                "symbol": "\u20ac"
            }
        },
        "languages": {
            "cnr": "Montenegrin"
        },
        "translations": {
            "ara": "\u0627\u0644\u062c\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0648\u062f",
            "ces": "\u010cern\u00e1 Hora",
            "cym": "Montenegro",
            "deu": "Montenegro",
            "est": "Montenegro",
            "fin": "Montenegro",
            "fra": "Mont\u00e9n\u00e9gro",
            "hrv": "Crna Gora",
            "hun": "Montenegr\u00f3",
            "ita": "Montenegro",
            "jpn": "\u30e2\u30f3\u30c6\u30cd\u30b0\u30ed",
            "kor": "\ubaac\ud14c\ub124\uadf8\ub85c",
            "nld": "Montenegro",
            "per": "\u0645\u0648\u0646\u062a\u0647\u200c\u0646\u06af\u0631\u0648",
            "pol": "Czarnog\u00f3ra",
            "por": "Montenegro",
            "rus": "\u0427\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e\u0440\u0438\u044f",
            "slk": "\u010cierna Hora",
            "spa": "Montenegro",
            "swe": "Montenegro",
            "urd": "\u0645\u0648\u0646\u0679\u06cc\u0646\u06cc\u06af\u0631\u0648",
            "zho": "\u9ed1\u5c71"
        },
        "flag": {
            "small": "https://flagcdn.com/24x18/me.png",
            "medium": "https://flagcdn.com/96x72/me.png",
            "large": "https://flagcdn.com/256x192/me.png"
        },
        "regionalBlocs": [
            {
                "acronym": "CEFTA",
                "name": "Central European Free Trade Agreement"
            }
        ]
    }
}