{
    "tf": {
        "name": "\u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0443\u0437\u0441\u043a\u0438\u0435 \u044e\u0436\u043d\u044b\u0435 \u0438 \u0430\u043d\u0442\u0430\u0440\u043a\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0437\u0435\u043c\u043b\u0438",
        "official_name": "\u0422\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f \u0444\u0440\u0430\u043d\u0446\u0443\u0437\u0441\u043a\u0438\u0445 \u044e\u0436\u043d\u044b\u0445 \u0438 \u0430\u043d\u0442\u0430\u0440\u043a\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0437\u0435\u043c\u0435\u043b\u044c",
        "topLevelDomain": [
            ".tf"
        ],
        "alpha2Code": "TF",
        "alpha3Code": "ATF",
        "cioc": "N/A",
        "numericCode": "260",
        "callingCode": "+262",
        "capital": "\u041f\u043e\u0440\u0442-\u043e-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0430\u0439\u0441",
        "altSpellings": [
            "TF",
            "French Southern Territories"
        ],
        "region": "\u0410\u043d\u0442\u0430\u0440\u043a\u0442\u0438\u043a\u0430",
        "subregion": "N/a",
        "population": 400,
        "latLng": {
            "country": [
                -49.25,
                69.167
            ],
            "capital": [
                48.81,
                -1.4
            ]
        },
        "demonyms": {
            "eng": {
                "f": "French",
                "m": "French"
            },
            "fra": {
                "f": "Fran\u00e7aise",
                "m": "Fran\u00e7ais"
            }
        },
        "area": 7747,
        "gini": "Not Available",
        "timezones": [
            "UTC+05:00"
        ],
        "borders": "N/A",
        "nativeNames": {
            "fra": {
                "official": "Territoire des Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises",
                "common": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises"
            }
        },
        "currencies": {
            "EUR": {
                "name": "\u0415\u0432\u0440\u043e",
                "symbol": "\u20ac"
            }
        },
        "languages": {
            "fra": "French"
        },
        "translations": {
            "ara": "\u0623\u0631\u0627\u0636 \u0641\u0631\u0646\u0633\u064a\u0629 \u062c\u0646\u0648\u0628\u064a\u0629 \u0648\u0623\u0646\u062a\u0627\u0631\u062a\u064a\u0643\u064a\u0629",
            "ces": "Francouzsk\u00e1 ji\u017en\u00ed a antarktick\u00e1 \u00fazem\u00ed",
            "cym": "French Southern and Antarctic Lands",
            "deu": "Franz\u00f6sische S\u00fcd- und Antarktisgebiete",
            "est": "Prantsuse L\u00f5unaalad",
            "fin": "Ranskan etel\u00e4iset ja antarktiset alueet",
            "fra": "Terres australes et antarctiques fran\u00e7aises",
            "hrv": "Francuski ju\u017eni i antarkti\u010dki teritoriji",
            "hun": "Francia d\u00e9li \u00e9s antarktiszi ter\u00fcletek",
            "ita": "Territori Francesi del Sud",
            "jpn": "\u30d5\u30e9\u30f3\u30b9\u9818\u5357\u65b9\u30fb\u5357\u6975\u5730\u57df",
            "kor": "\ud504\ub791\uc2a4\ub839 \ub0a8\ubd80\uc640 \ub0a8\uadf9 \uc9c0\uc5ed",
            "nld": "Franse Gebieden in de zuidelijke Indische Oceaan",
            "per": "\u0633\u0631\u0632\u0645\u06cc\u0646\u200c\u0647\u0627\u06cc \u062c\u0646\u0648\u0628\u06cc \u0648 \u062c\u0646\u0648\u0628\u06af\u0627\u0646\u06cc \u0641\u0631\u0627\u0646\u0633\u0647",
            "pol": "Francuskie Terytoria Po\u0142udniowe i Antarktyczne",
            "por": "Terras Austrais e Ant\u00e1rticas Francesas",
            "rus": "\u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0443\u0437\u0441\u043a\u0438\u0435 \u042e\u0436\u043d\u044b\u0435 \u0438 \u0410\u043d\u0442\u0430\u0440\u043a\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0442\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u043e\u0440\u0438\u0438",
            "slk": "Franc\u00fazske ju\u017dn\u00e9 a antarktick\u00e9 \u00fazemia",
            "spa": "Tierras Australes y Ant\u00e1rticas Francesas",
            "swe": "Franska s\u00f6dra territorierna",
            "urd": "\u0633\u0631\u0632\u0645\u06cc\u0646 \u062c\u0646\u0648\u0628\u06cc \u0641\u0631\u0627\u0646\u0633\u06cc\u0633\u06cc\u06c1 \u0648 \u0627\u0646\u0679\u0627\u0631\u06a9\u0679\u06cc\u06a9\u0627",
            "zho": "\u6cd5\u56fd\u5357\u90e8\u548c\u5357\u6781\u571f\u5730"
        },
        "flag": {
            "small": "https://flagcdn.com/24x18/tf.png",
            "medium": "https://flagcdn.com/96x72/tf.png",
            "large": "https://flagcdn.com/256x192/tf.png"
        },
        "regionalBlocs": [
            {
                "acronym": "AU",
                "name": "African Union",
                "otherNames": [
                    "\u0627\u0644\u0627\u062a\u062d\u0627\u062f \u0627\u0644\u0623\u0641\u0631\u064a\u0642\u064a",
                    "Union africaine",
                    "Uni\u00e3o Africana",
                    "Uni\u00f3n Africana",
                    "Umoja wa Afrika"
                ]
            }
        ]
    }
}