{
    "va": {
        "name": "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d",
        "official_name": "\u0428\u0442\u0430\u0442 \u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d",
        "topLevelDomain": [
            ".va"
        ],
        "alpha2Code": "VA",
        "alpha3Code": "VAT",
        "cioc": "N/A",
        "numericCode": "336",
        "callingCode": "+3906698",
        "capital": "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d",
        "altSpellings": [
            "VA",
            "Holy See (Vatican City State)",
            "Vatican City State",
            "Stato della Citt\u00e0 del Vaticano"
        ],
        "region": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430",
        "subregion": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430",
        "population": 451,
        "latLng": {
            "country": [
                41.9,
                12.45
            ],
            "capital": [
                41.9,
                12.45
            ]
        },
        "demonyms": {
            "eng": {
                "f": "Vatican",
                "m": "Vatican"
            },
            "fra": {
                "f": "Vaticane",
                "m": "Vatican"
            }
        },
        "area": 0.44,
        "gini": "Not Available",
        "timezones": [
            "UTC+01:00"
        ],
        "borders": [
            "ITA"
        ],
        "nativeNames": {
            "ita": {
                "official": "Stato della Citt\u00e0 del Vaticano",
                "common": "Vaticano"
            },
            "lat": {
                "official": "Status Civitatis Vatican\u00e6",
                "common": "Vatican\u00e6"
            }
        },
        "currencies": {
            "EUR": {
                "name": "\u0415\u0432\u0440\u043e",
                "symbol": "\u20ac"
            }
        },
        "languages": {
            "ita": "Italian",
            "lat": "Latin"
        },
        "translations": {
            "ara": "\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0627\u062a\u064a\u0643\u0627\u0646",
            "ces": "Vatik\u00e1n",
            "cym": "Vatican City",
            "deu": "Vatikanstadt",
            "est": "Vatikan",
            "fin": "Vatikaani",
            "fra": "Cit\u00e9 du Vatican",
            "hrv": "Vatikan",
            "hun": "Vatik\u00e1n",
            "ita": "Citt\u00e0 del Vaticano",
            "jpn": "\u30d0\u30c1\u30ab\u30f3\u5e02\u56fd",
            "kor": "\ubc14\ud2f0\uce78",
            "nld": "Vaticaanstad",
            "per": "\u0648\u0627\u062a\u06cc\u06a9\u0627\u0646",
            "pol": "Watykan",
            "por": "Cidade do Vaticano",
            "rus": "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d",
            "slk": "Vatik\u00e1n",
            "spa": "Ciudad del Vaticano",
            "swe": "Vatikanstaten",
            "urd": "\u0648\u06cc\u0679\u06cc\u06a9\u0646 \u0633\u0679\u06cc",
            "zho": "\u68b5\u8482\u5188"
        },
        "flag": {
            "small": "https://flagcdn.com/24x18/va.png",
            "medium": "https://flagcdn.com/96x72/va.png",
            "large": "https://flagcdn.com/256x192/va.png"
        },
        "regionalBlocs": "N/A"
    }
}